{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070174?place[place_type]=GID&place[gid]=1070174&place[latitude]=37.8477473517&place[longitude]=128.6925138285&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 행복이가득한집펜션"
    },
    "text": "幸せいっぱいの家ペンションは江原道五台山小金剛国立公園に位置しています。 ここは五台山の深い渓谷の澄んだ水が流れる連谷川がペンションの前を通っており、水遊びとともに鑑賞できるところです。 また、ペンションの裏には五台山の深い山奥の峰が広がっており、春には各種山菜を採取できる体験時間を持つことができます。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は12:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる際は事前に確認してください。拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守していただき、客室および周辺施設をご利用の際には損害賠償の責任があることに注意してください。 また、客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションにはメゾネットタイプのバーベキュー場があり、駐車も可能です。 客室情報は幸福1号、幸福4号、幸福2号(メゾネットタイプ)、幸福3号、幸福5号、幸福6号、幸福7号で構成されており、基準人数と最大人数が異なる場合があります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "家ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "家ペンションは江原道五台山小金剛国立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "連谷川はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "連谷川は五台山の深い渓谷を流れる澄んだ水が特徴です。"
        },
        {
            "question": "山菜採取体験はいつ行えますか？",
            "answer": "山菜採取体験は春に行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火方式の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では炊事道具や直火方式の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですが、指定された場所で喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何種類ありますか？",
            "answer": "客室情報は幸福1号、幸福4号、幸福2号(メゾネットタイプ)、幸福3号、幸福5号、幸福6号、幸福7号の7種類です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 420
    }
}